[反送城]郭富城再次儀以戲寄意，提醒香港人五大訴求，缺一不可

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

城城